未來香蕉糖sir海報示意圖

幾時會係獅子山出現？

拆一貼百(倍)